[急]灣仔駱克道有手足比狗捉企跳

有警察上黎捉人，有人係窗出面要跳樓
灣仔駱克道金樂大廈
有無人通知到記者

咩事！推！

有冇住灣仔朋友去了解

推

聽唔到講咩?

岩岩立場係附近

有冇附近手足了解下
比手足知我地係一齊行
同埋我地最後會贏

我唔響附近 係朋友通知
但如果響附近既朋友
幫手勸手足返落黎
我地要一齊睇中共收皮
一齊睇黑警收皮

Push

push

推 有冇人係附近

Up

Pish

推公海tg有片

企圖自殺唔係犯法個喎

要死既係班狗

再推

跳樓都要拉？

有冇update

唔明

有無得開FB / IG
LIVE
唔好死得不明不白

我睇tg話係逼人跳樓

我諗係 手足被上門拘捕，所以企圖自殺

721 831

#寶寶報料 #灣仔 駱克道金樂大廈 聽到警察逼人跳樓 現場冇記者 跌左隻人字拖落黎 而家無晒聲

頭先大廈門口三個按一個膊頭，一個睇水，車上三個，全場無聲

From tg

推啊有冇人係附近

好不安

推呀

tui

有冇人係附近 去睇下咩事呀？？！！

黑警填命

報消防有冇用呀

Pushhhhh

投先立場果度?

做咩事

救人呀

金樂大廈

有冇記者去緊

P牌幫推

推推推推推

一個鐘頭先經過

UP

唔好啊

call律師跟埋去畜館
唔係打到半死 無撚分別

睇片就係聽到有個男人大嗌:有人逼人跳樓呀！救命呀！

推到街坊去幫手

Tg收到張相

我諗係拖時間搵律師陪
一齊去犬館

已打開氣墊 寶寶channel

嘩屌你老母賤種警狗

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

你全家都死晒

真定假呀屌

屌

屌你老味 黑警唔該同我死全家

哦 你老母死左

善惡到頭終有報

點解要咁做

跳左?

屌佢老母
有無人知手足有無事

手足點，有無人去到

屌你老味
有冇手足係附近
被捕不等於入罪,唔好做傻事

咩事！！

消防開緊床

唔好有事！推

開氣墊

有無update

推 個男人依家點

影住呀 一陣班狗借d2推人落樓

灣仔人 想出去睇下 再推就見到樓上張相。。。一定要煲大佢

手足對唔住 RIP

好唔開心
比人抓左唔係END GAME架
點解要比班上門狗 推落樓

嚇撚死我屌你老味

咩世界 推!!

救人啊

各位手足唔好做傻事

大嗌差人逼人跳樓

推！！！

，

推
一個都不能少

唔准死啊

救人

有無律師跟進？

玩完嘢被㩒低
無律師
好撚慘

發生咩事

未跳

利申:住附近

手足，冷靜，揾律師

Sor 講唔清楚

唔好咁傻律師費大把手足幫你俾

推推

對唔住眼殘認唔出係安全墊

推 救人

2326 現場已打開氣墊

灣仔人出去望望plssss

律師上去啊

不安

好擔心

推小心呀

依家點

嗌晒救命！有無手足係附近

希望人最後都冇事

唔好有事呀！！

手足, 當去休息下, 你地唔會俾你入罪

屌黑警一撚定要死全家

企跳會困精神病院2星期以上

有片

唔好傻事呀

手足有事記得大嗌黑警喺你隔籬推緊你之類
保障自己最後一步嚟

灣仔，救人

去緊

推呀 救人

住附近，可惜老母唔俾出街

有冇附近手足去幫手

屌 推

Mark 下面三架私家車車牌ahhhh

唔出救唔到人，你成世都唔舒服

扑暈佢啦屌

還命

救人呀唔該

搵人救佢

救人！

駱克道金樂大廈

記者呢？？

出去啦

係咪頭先立場記者果到

救人阿😭

#網友報料 （認住大陸厘個頭同埋對鞋）

岩岩收到消息係羅湖過完關,聽到有一大班著黑衫拎國旗既大陸人坐緊火車黎香港,聽到佢地不停用WECHAT講野,內容包括"一見到就直接打","唔洗留手之類",仲有聽到話"老板說得對",以上對話都係國語,唔止一個車廂,全部著黑衫而且身上有中國國旗,麻煩大家SHARE出去,

嗌上去同佢講有律師係度唔使怕返入去

落街買汽水

求其揾個藉口出啦 人命關天呀

個手足有咩事 我一定屌你老母

成班住灣仔金樂大廈附近既人殘障定殘廢？
有晒片 大叫警察逼跳樓都無人過去幫手睇睇救人？

唔係 頭先立場在 鳳鳴大廈

RF9546
RW3295
JN940

我收到片呀 但唔識upload

過去幫拖呀

係死差佬逼人跳樓呀，唔係手足自己跳呀。

有無人係附近！

推！！！！

Wtf

backup d片先！

灣仔救人

backup片啊！

call消防

有無手足係附近！

咩環境

推上去救人

p
u
s
h

#寶寶報料 #灣仔 駱克道金樂大廈 聽到警察逼人跳樓 現場冇記者 跌左隻人字拖落黎 而家無晒聲

係附近嘅寶寶可摸以過去睇睇🙏🏻😭

唔好跳呀
唉
咁死唔抵

fb個張圖係唔係跳左......

唔好跳呀

?????????????????????
facebook見到有無fc

wtf？

未充氣氣墊

如果佢真係跳咗落嚟 你呢一世都唔安樂

咩事?? 推!!

有無附近手足？

求下你 一齊走落去
唔好先行一步呀

單睇相應該無跳

救人啊屌

push 救人

咪呀 佢最多咪屈你入去48個鐘
唔駛用下半世換架

我屌

有無記者去fc下

可以點通知記者？

推片

應該無跳
跳左現場唔會咁

點通知記者

唔好出事啊

斷估佢唔會現場睇到呢個留言卦...有乜人去到附近？兩段片講乜？淨係聽到：香港人，救命

黑警教唆他人？

推
推
推

鋪緊氣墊?

而加點？無人過到去睇？

Fk you

叫手足睇呢個POST!!! 唔好亂黎

叫消防

救人!!!!

係咁叫救命，話狗逼佢跳樓

有冇手足許附近睇下咩事

仲未有人去到?

睇緊

推 幫手呀

有冇人喺附近呀 !!!

唔好嚇我呀

有冇人係附近啊？？？？？？？

咩環境？有無消防？

大叫佢.....上黎睇POST先

有無人在場

有人到未???

人啊....

推啊，救人啊

pish

有消防

推呀，救人啊

推 救人呀！！！！
手足唔好有事

佢仲危坐緊……

有記者未

有無相

如果係真俾狗逼跳樓，睇po有咩用？救到人？

JUMP 你老母

現場拍低證據

推！

真係要影？

#2347
灣仔駱克道實時
From TG Group

叫律師上去救人

巴打你喺現場？

係現場就麻煩影d相 俾大家知情況

推到有灣仔人去

影，你唔影就無證據

係

影左冇壞

影啊！

5毛黎 一早blocked

正常點都要影啦

巴打影下現場相
一切小心

自殺都拉

推到救人

影呀中一陣容乜易d狗扮救人轉個頭鬆手推撚左人落去

要自殺點會叫救命
佢而家係被企跳呀！！！
我屌你老母死黑警

唔好輕生啊

唔好有事呀

屌你 影好d啦

痴線
而家啲黑警企跳都要捉
自殺關佢撚事咩

你笑乜撚柒野？

屌sor逼人自殺

仲未有記者?? 有冇議員/社工幫手?

迫跳樓,即係之前D跳樓case有部份都可能係咁

屌 要人呀

轉FB

快搵記者

沖上走去喇屌你老母
唔好圍望

好多人响現場

2351 Cable news 到場

from tg

消防到左 開左氣墊

上去打狗

上樓救人！！！！

有冇現場手足講下依家咩情況

起左封鎖線

搞咩 手足嚟？

唔好呀要死既唔係我地

推呀， 唔好有事呀

屌 咩事

佢死左 你後悔成世

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

沖上去救人

#76776
一鋪過

野唔係咁玩

邊有人自殺會啦救命架

謝sir係咪指屈警員殺人就係咁樣

點解仲未有live

call 消防 ！！！

點救人啫？封唒

有無記者上去睇咩事

有無記者

5毛黎快d block

Blocked 一鋪過

有冇記者呀

有記者
起左封鎖線
暫時無咩聲
見到佢地fing腳 又收翻埋

唔該搞清楚因果關係

屌卜街政權卜街黑警

一定要平安

進化做烈士？唔好阿

仲有好多人一齊撐架！頂住呀！起碼打埋聽日場仗先啦！

首先, 捉咪捉, 怕佢?

要攬炒, 係就捉多隻狗一齊。

好多人 但都唔知咩環境
利申：現場

狂叫救命

手足頂住 一個都不能少 唔駛驚佢

灣仔手足去幫手聲援

有兩個人伸腳出去
facebook黑材料

做咩要咁傻難聽啲講句跳都攬埋隻狗跳啦
又唔係當場被捕 唔係世界末日架
其他手足 頂住呀

周圍send, call 議員call 記者阿

岩岩有人嗌 唔知嗌咩

啲狗係唔係要逼死香港人先安樂

姐係坐緊個2個都係手足？

死黑警

屌那星死黑警 逼人跳樓

仲未有直播?

兩個??????????????//

係咪死左呀？

企跳係咪唔會有直播

屌 點解未有live

唔好理封鎖線

封左唔比人上 可以點做

笑乜春 手足被跳樓仲覺得好笑?

樓上有圖 都有現場巴打講

條片聽到有人叫救命，係手足定街坊叫？

屌！做咩呀？

你老母就死左 收皮啦p牌仔

唔好死

咩情況

自殺會叫救命？幫狗洗白？

付近既巴打要去支援

佢講左d咩，sorry我真係聽唔到

有片
好大聲叫救命

diu推

附近既去幫手啊！

推 手足跪左個人係度...

灣仔駱克道金樂大廈

手足唔好跳落去呀

好心急，有冇現場巴打文字直播

哩個唔係喊嘅公仔咩？

喺現場想幫手，可以點
一齊嗌有無人跟
（有嘅舉個五相認）

煲底之約呢！約好左架！

有直播未呀屌
好怕手足真係出事 我也已經一個也不能少

起你底是狗狗 你地驚我咩
當然我真是搞散你地好多個部署

你老母點同我傾計架?

唔洗相認啦 你嗌一聲有人跟嫁喇
大家都想救人

唔撚係呀

Google吓就明

救人呀！

現場既幫手

高空拯救隊準備上去

逼死人呀 死黑警

有跳落去嘅勇氣 不如出黎同我地一齊打

Sorry 我以為係喊

灣仔街坊救人

唔好呀手足

要救到呀

可唔可以上去幫手

哦，謝謝，我一直都以為哩個係喊

岩岩有巴打話封左 唔知係咪

有冇直播

唔好呀, 手足

企跳/逼跳?

唔好有事

佢係大叫有人迫佢跳樓

唔好呀

消防會唔會又比人問做咩救人架

封唒，點上去啫

話係朋友上去幫勸

消防快啲上去啦

有無人留意住新屋嶺咩情況

831

點解咁耐都冇傳媒吖屌，快啲call 蘋果

手足唔好有事

現場唔係有記者? 定跳樓呢d唔直播得

推
捉到正啦仆街

平時東方唔係好快既咩

其實唔係俾黑驚逼到跳樓咩？
點解d人講到個手足諗唔開而跳咁

「救命呀，有人迫我跳樓呀！」

仲有狗係上面？

我地一齊要去賀佢老母

堆

有冇人可以話我知咩事
兩個危坐 一個係手足 另一係狗?

推
Sor 打錯
唔好有事

愈黎愈懷疑之前既case

唔似逼

認同先救人，但

理性討論
狗有心要你死既唔會畀機會你嗌到，呢條片會唔會有機會係有咩用心？

佢大叫有人逼佢跳樓都唔似？

而家點

嗌救命喎？

推 咩事

呢條片好似拉左上車

推 求文字直播

認真 最壞打算 如果跳左一定要搞清楚手足身份
係咪一早比人拉定依家先拉

邊有人自殺會叫救命呀

似被捕睇唔開

似被逼 有講救命

手足唔好呀

有片
呢邊發生緊事，其他地方會唔會都有事發生緊

見到留言話仲有2個係上面？ 姐係本身3個？

依定點呀？

手足落返黎先

有冇現場可以大嗌問佢地個名

依架情況係點

頭先立場果度?

愈推愈少⼃⼂

係現場20分鐘 有消防

而家點??

有冇人有名

感激 有咩新消息 上黎講返

消防上左天台

大嗌問佢地個名

推，而家點?

點都好，返入黎！一齊撐落去呀！

推 問左咩名個d先

我冇佢地名 有冇人有

大嗌

我要名 係現場呀我

現場問下 嗌上去問

現場手足問佢地叫咩名 咩學校個d先

冇名點嗌

大嗌問

push plz help

你老母

有無人識佢呀
金樂大廈 尾三高果層

現場大嗌問佢地名 學校

仲老母 on9

直接就咁大嗌問 咩學校咩名個d

係現場，大量手足嗌緊上去，上面手足未有回應

幫手推

到底發生咩事？

有人話17樓

一陣救翻之後 一定要搵議員律師記者 同佢講清楚係唔係有狗逼佢跳樓 如果係嘅話之前嗰啲自殺都好大機會係咁

問左
現場好多手足
個個都係公海睇到 冇名

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

19

金樂大廈17樓

現場大嗌 問佢地名！

咩事

幫推

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

手足點？

未跳，有好多記者，警車和消防車

下 有幾多個

睇字都眼濕濕

仆街黑警死全家

要名呀，有冇人有

唔好變615呀

有哂片聽到手足話有人迫佢跳樓

1216 #緊急 金樂大廈 急需寶寶過來支持和打氣

消防黎

手足一直慘叫【救命啊！警察逼我跳樓啊！】叫到聲沙曬

wtf

係要律師

聽到有人叫我死俾你睇下

唔想睇膠登live 仲有咩台

問係上邊個兩個呀 唔係問路人呀

叫緊加油

唔好阿

點上呀屌你
封撚左呀
冷氣軍師

跳左？

未跳 問緊名

叫上去囉 睇下聽唔聽到都好

氣墊

人地叫你大嗌...問坐係到個2個叫乜名...

未

氣墊黎姐

應該開氣墊姐

點會，係就唔會不停嗌救命

叫咗，聽到X世宇

試左啦 冇回應

咪撚憨鳩

聽唔清

求下你哋畀啲支持兩位手足

係叫你大聲嗌，咁之後佢响上面又大聲嗌番俾你聽

上邊又唔醒水叫自己個名

現場幫手封幢大廈所有出入口

繼續

唔好有事 香港人心血少

Push be safe

我叫得好撚大聲叫佢返入去
聽日見
煲底見
加油

你仲有冇意見？

現場手足加油

有無live

有無人有航拍

手足大叫左個名但聽唔到呀

屌 我都聽到

有Live

太高聽唔到，叫太多次怕刺激到佢

Dllm咪玩

現場幫手封幢大廈所有出入口
無論佢有無跳都好
最後都係比差佬帶走
一定要睇實
唔好比佢地得逞

附近黎?

一定要守到班狗岀嚟為止

終於有live

睇唔到喎

上唔到

玩咩？我覺得有用

其實係2位定1位？
點解頭先有人話2個有相都影到2個

樓下全部有都有嗌上去問
聽唔到有應呀

唔好有事啊手足

唔好嘈啦 大家都係想救人

一定要問名！
有冇住樓上樓下巴打絲打

影到個樣都好 睇下有無人認到

成撚日話人冷氣軍師
屌你老母香港人迫唔識衝入去救人
有人封撚左咪衝入去
個撚個拍片影相核彈呀爆啦
爆左幾多粒呀???問返你班撚樣呀呢家
死幾多手足都唔閪識改變

前線面人就快比港豬害死晒

無人嘈過 佢一直get錯人講野

名好重要 嗌多幾次希望聽到

邊間？
link？

封撚左 點衝呀
你過黎衝一次

有無link

唔好刺激佢好唔好呀

丘品新聞

拉左個
有無熟地形巴打知係唔係駱克道附近

我冇get錯
講左好多次
叫左上去問咩名 冇回應

咁上連登問
又要俾你地質問我做乜唔嗌上去

On9 點會冇呀 自己追post 啦

搵人上去啦

算啦 救人要緊 一時緊張get唔到姐都係

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

好似話唔係呢度

搵POPO上去同trigger 佢有咩分別???????????????????

係 依家去到現場都聽唔到手足講咩
起碼影住唔畀警察亂黎

有人岩岩話個2個人係佢學生 想上去救 popo唔比上

現場 爬唔到文 乜嘢狀態

佢係比人逼跳呀依家 唔係想自殺

我唔係住呢頭 我搭的士再跑黎
唔熟 認唔到

應該係，好熟口面

段片幾點？

個記者好似都係連登仔嚟

手足 我唔知你有冇機會睇到啦
但我地嚟緊仲有排打 少你一個就差好遠
行番入去安全地方
一齊留番條命煲底見好冇

live

有手足係金樂大叫有人逼佢跳樓
佢仲危坐緊

唔太清楚，應該至少半個鐘

黑材料
Today at 12:24 AM · ·
拉左個手足，但上左私家車

11

有冇手足名？

大嗌左冇應

只可以大叫加油 返入去 煲底見

佢好大聲話被人迫 唔係佢想跳架

依家咩情況呀? 佢仲叫緊呀?

到現場封鎖線前 未見到上面點 有冇識佢嘅人

唔好啊巴打

現場有社工同警察deal緊

依家咩環境

a working live

救人！！

個兩個係比人逼跳 唔係想自殺

現場巴打話 x世宇

仲不停叫救命

班狗要逼人跳樓

好撚擔心屌 入去又比黑警的撚走 出邊又危險

有途人大叫：齊上齊落

我係現場 身邊冇人聽到佢應

又上唔到樓
只可樓下打氣

Poshhh

唉，香港

手足，既然你已經唔怕死
點解唔敢攬炒？

各義士聽日務必小心!!!

黃色燈係佢屋企

好撚心寒
係咁叫緊救命....

[member
][/member]

#寶寶報料 0039 #灣仔
而家現場有兩個人企跳
一個10幾歲一個20幾歲
現場有人仕話嗰兩個人係佢嘅補習學生

聽日要人賀佢老母國慶
過咗聽日再諗啦！

據說灣仔駱克道有狗迫寶寶跳樓，要fact check

佢咁樣叫救命喎

響現場 見到頂樓有閃緊電筒但冇聽到聲

現場一直有人嗌 但無聽到人應過

夠竟咩事

不要跳！

其他直播
附近手足幫手勸下

睇片係聽到叫救命

現場指兩位手足依家係單位被黑警迫緊跳樓中

唔好跳呀！！！你大大聲講我唔跳樓唔自殺
再講埋自己全名
然後入返去 佢地一定唔敢郁你 否則就明顯係謀殺

#寶寶報料 0039 #灣仔
而家現場有兩個人企跳
一個10幾歲一個20幾歲
現場有人仕話嗰兩個人係佢嘅補習學生

咁補習老師實知叫咩名?
現場巴絲問下佢?

就係唔知呀佢地 又聽唔到下邊人講野 除非有人成班沖入去救

拉

Pushhhh 有無人喺附近

認真 去隔離17樓問佢地叫咩名個d可唔可以 應該好過係下邊嗌

因咩事要跳?

上唔到去

0041 #灣仔 警察拒絕比自稱係上面兩位手足既補習老師上去，話有談判專家已經係上面

點解無人組隊上去

今時今日連做到出面D人都無感覺咁,真係唔知講咩好

手足仲要一齊賀佢老母架

搵唔搵到個補習老師啊?
問下叫咩名

下面俾人封咗，教我點上？

死硬.....
你係狗 你會唔會比個你 逼佢跳樓既人有命出番去 ？
佢依家唔郁得 一郁 狗就推佢落街
話佢自己唔小心 失足跌死
佢好彩 無比狗推落街 都比狗收埋
再係新屋嶺果啲到殺 打死虐殺 再上大陸埋屍

要救 一定要衝 救人

用加幾條LIVE LINK睇

推有無update

Thx, 嚇撚死

...

唔知可以做乜好
利申 剛路過現場

推推推

仲拒絕想逼死人 之後講談判失敗？

消防都唔上得去？屌呀

比黑警逼跳樓喎

附近手足幫手

點搞
有無附近既巴打可以上去救人

點撚樣衝上去呀封鎖線 未救到人都被拉

手足又叫緊救命....

暫時唯一傳媒直播

仲有人屌我唔衝上去呀
On Lun 79

聽到叫救命+1，請問話逼跳係條片幾多分鐘？

黑警封左樓層
議員都唔撚比入

仲勁串 d態度 街坊屌緊狗

有議員到左?

樓下嗌上去得唔得？

屌你老母 話唔係班狗逼都無人信 十足十新屋嶺唔比人入咁

樓下開手機燈⋯⋯

手足如果有睇連登嘅唔好咁易放棄呀

又叫喇..
好撚恐怖....

樓下手足睇下嗌上去有冇用啦希望上面聽到

依家咩情況？

唔沖上去手足死梗

樓下班人係咁叫人落黎食宵夜,係咪想人跳? CLS

信消防

班狗諗緊第二d方法殺

係咪有議員到左？

爬文呀仆街
佢唔係想死 佢係被人迫害緊

消防喺外牆落緊去

啲談判咪又係狗
同梁義士當日個情況一鳩樣
律師、鄺仔要上都唔比

去對面樓果d問人借屋影住啦，望遠鏡有冇？真狗殺人定點

喺屋企 出唔出去好 一個人

呢鋪手足有咩冬瓜豆腐佢都收唔到科

被跳樓手足 死硬.....
你係狗 你會唔會比個 你逼佢跳樓既人有命出番去 爆你大獲？
佢依家唔郁得 一郁 狗就推佢落街
話佢自己唔小心 失足跌死
佢好彩既 無比狗推落街 都比狗收埋
再係新屋嶺果啲到殺 打死虐殺 再上大陸埋屍
再好彩啲 都打頭打到變傻仔
一定唔會比佢出離爆到大獲

要救 一定要衝 救人
叫人衝 我知會比人話鬼 衝咩
但我係對家 唔會比手足有命 出番離爆大獲
依刻收隊 佢上警車之後 你地都唔會再見得番佢

cls推

陰謀論
佢一早講咗係警察逼佢跳
而家記者街坊係齊到 點解佢仲會企跳？
有冇可能係警察逼佢食迷幻藥 然後...？

手足唔好呀一個不能少呀

佢大叫救命喎 有冇人可以用航拍影影情況？起碼可以有證據佢5想跳

Cls必須推

手足唔死 佢更收唔到科 明？
你會唔會比個 你想逼佢跳樓既人有命 出離爆大獲

可能一陣黑警衝入去推佢嚇到佢跳都未定
依家得黑警比係入面
佢地做乜都冇人知

組隊一齊上去踢波得唔得？ 如果現場有30個手足就唔洗驚幾條狗

有fd係現場，有咩快 d係到問

CLS

唔郁得 一主動郁 比狗推落街
之後話失足
狗仲會同時開閃光 唔比人影到推果刻

push 1111

有手足係樓下大叫入返去

已經有啦 上邊影低埋話警察逼跳樓

有冇人有DJI放部上去望下咩環境

消防救佐手足要送院
唔好俾機會黑警的佢地番狗屋
實渣都無

依家有傳媒喺度 仲有咁多片拍住 迫左佢跳樓又死 唔逼佢跳樓都係死

消失吊左落去 捉實左手足

現場係咪就係封鎖左果層
分兩team人 每team四五個響高一層同低一層stand by
睇實黑警有冇做乜
亦都嘗試同手足對話

咁樣得唔得

唔好有事呀！！！

比班狗知道大把人望住佢地做野總之頂住先啦

問唔問到名 係有議員到左？

岩岩live影到頭毛係CWB圍立場果2隻狗

消防點解可以被阻止入去救人
有冇記者朋友有航拍機
要影到黑警係咪係屋內恐嚇緊手足

手足唔好跳，留得青山在要煲底相認呀

現場既人聽住
如果佢無再叫
分分鐘已經被自殺左
一有咩唔妥 就衝上去
如果現場有防暴/速龍出現
就更加證明被自殺左

班狗實扮拉佢返去之後鬆手

真？

有咩
現場好平靜wor

真，假我死全家

推啊 有無住附近手足

消防係咪喺上面落緊去救人？

大叫有警察迫跳樓，再叫有人迫人跳樓救命，唔係自己想跳

唔跳仲有得救 影低佢樣/名個d 跳左實死

救番未？

yes 暫時救翻入去

捉實左

即係係頭先立場嗰單嘢啦

個班eq有問題㗎wor

黑警好可能逼人跳樓

入左屋

手足入左屋

另一個live，上面有人post過

希望消防睇住

依個時候好想蘋果有記者係個度

有冇律師？

要去醫院呀！
手足 去醫院！

係消防捉定狗呀？

記得趁佢出黎問叫咩名咩學校個d呀

消防跟？

我就係睇左先咁講
講得太清楚會比人捉，下一個就輪到我
屋企應該有掛
出到去九秒九跑去美領

利申：講緊乳豬

有無手足係東成樓 可以幫手 勸下手足

多謝絲打消息，sorry先啱啱唔係想質疑你，始終人命

[member][

/member]

樓下繼續嗌住先好嗎睇下手足有冇應都好，入左屋希望冇事，但班狗都喺度

大家都係關心手足姐 絲打唔會咁小氣既

原來關呢單事

tbb 嚟做咩

手足俾消防救左入屋

討伐黑警呀！！5好走呀手足

真係救返？好驚

消防好野

搵人保護佢地呀！

消防員!!!!!!!!!!!!!

有 live

所有手足都唔好跳 就算之後發生咩事我地點都搵律師救你地
撐住

番左入去了

唔好散住唔呀好驚班狗呀

救左喇

拍緊手 fc 左

手足返咗入去

現場反差大到
對消防叫好野
見醫護叫加油

街坊叫多D

救護人員上緊去

點解一開始手足會有狗搵上門?

唔好散呀 搵人帶佢地走

睇住班狗唔好俾佢地搞手足

現場手足趁佢出黎記得問下叫咩名咩學校個d呀

未見到手足落黎上白車都未可以鬆懈

有冇議員上到去？

已安全！救護上緊去

0059 入哂屋了
消防員都入左

現場唔好散!!
搵律師幫手足!!
唔可以比手足被消失!!

入返屋喇
好彩香港仲有消防

多謝救護
多謝消防
多謝記者
多謝現場嘅手足
多謝你地

Ok 救左之後 手足你唔好帕 一定要講曬出嚟 同律師記者議員講 好彩你今次叫得大聲

知道 會問名

推！ 幫手搵律師議員

要望到手足平安先好散呀求下現場手足

上左白車都唔安全!
班狗去醫院捉人

真 夠醒目 係到叫左先

多謝消防同現場手足
好撚在手足夠堅定冇比黑警嚇到跳樓

希望冇事

影底逼手足跳樓嗰幾隻狗

可以既話唔好散住

backup呀

多謝你地
麻煩你地留到手足上左白車先走

落地面未啊
唔好比佢消失啊

佢死左會易解決啲 唔死 都遲早死
唔可以比佢比狗帶走
帶走左 就唔會再見得番佢

感謝!!!
一個都不能少!!

無法無天光頭沙展

好彩仲有消防同醫護

正門 未有人

一起護送呢位手足搵律師接放學

上白車嘅向記者講低名，最好問埋會去邊間醫院

要平安！

多謝你

走左真係見唔返 唔係講笑 實整撚死佢手足知太多野

唔可以被消失 唔好比佢上狗車

Call定的士 上左白車吊住尾

姐係佢地上樓迫佢跳？

我覺得連白車都唔可以俾佢上

唔該哂現場手足啊

唔夠架，啲死仆街黑警會去醫院捉人!
要問清楚資料再搵律師幫手足!@

要名同電話！！

一定最小要知佢名先好比上

問埋醫護去邊間醫院呀

搵人跟埋佢去醫院
或者唔好俾佢上白車

有名嘅幫佢揾定星火得唔得？

落晒資料先好比佢離開現場呀

推 分分鐘因為手足你可以踢爆曬之前被自殺案件

公海話搵左星火

無連登 > 用Twitter #101LIHKG

如果上白車有冇人同佢同行，冇嘅點都要跟埋去

一定要力保呢位手足，分分鐘知太多野黑警會滅口

Back up

謝謝手足
謝謝消防
謝謝記者

感謝

去搵議員去領事館求庇護呀

唔可以比佢上狗車
一定唔可以

最好唔好俾佢離開現場 一走咗真係唔知黑警會做啲咩 有名有資料到時都救唔到

落左資料未絲打 靠晒你

有人放左上TWITTER, 幫手RT

現場街坊讚多D消防救護

跟埋去醫院，通知律師，議員

救左

我打左去星火
話收到呢單case
但未有名

大家幫手問呀！！

隔離單位唔知有冇拍低或者錄音?

幫手問下救護會送去邊間醫院

上咩車 都要跟實部車
有車手足 快啲去攞車

唔想手足被消失 一定要跟實

一定要跟埋去醫院
手足被救果陣都係咁掙札
似係受驚過度
唔係係上面果幾個鐘有咩經歷

星火話未有名

幫手問

長期開live 直到確保真正安全 要有大量記者或律師在場

現場手足幫手問名呀

好搵定架車跟尾喇

現埸手足， 可唔可以留多陣？
Make sure 事主之後安全

最多上白車，其他一定唔上得

有影片一定要backup

未有名呀

企係出邊都咪話唔驚 仲要唔知佢有無畏高個d

會

黑心 等天收

可唔可以問到補習老師？

星火話未有名呀

幫手問名同送去邊間醫院

Exact地址係咩？數唔數倒幾樓？用地址周圍問番睇吓有冇人知名！！！

補習老師識佢哋兩個

名吖

推 好似有個人話識佢兩個 有無場手足問下

即係其實之前都有黑警上樓迫跳樓啦

白車都唔可以信
搵手足跟

個補習老師仲喺度？但都揾人跟住好啲，個補習老師唔知係咪真雖然我知我咁講好衰

係開心既

小心班狗增援捉人

師姐撞名

同埋要名

就係岩岩立場記者比狗逗果到?
唔撚怪得唔比人上樓 仲要趕人走
咁岩比立場撞破

要名呀

未見過呢兩個人

現場手足知唔知係幾樓？？？

落左樓未？

問名啊
快啲啊

除咗搵星火
搵埋議員保護佢
之前係咪有個俾人拉咗上咗私家車
會唔會有危險

立場果度係銅鑼灣
呢單係灣仔

幫手RETWEET呀, 段片已經有手足放左上TWITTER

平時啲跳樓案就係咁？

最新消息，消防游繩救咗

九成都係啦

唔好信任何野
依家被自殺
有活生生例子 支共點會比你生存
被自殺都得 咁白車 都可以假 消防都可以公安扮

要搵人跟 唔好咁易放心

手足數唔數倒幾樓？

黑警逼手足跳樓

應該真既 唔似係狗個邊d人 記得好似話唔比佢入去見

一陣上左救護車現場有冇車手可以吊尾啊

消防真英雄

應該係19樓

希望啦但小心為上

重要證人
等佢冷靜左之後 唔好比班狗有機會滅口
有機會證明到過往跳樓案真相

已經比消防救返
仲有臥底狗車UN7295
大家知咩事喇

希望問到佢兩個真名

遊繩英雄

認真 唔係嚇你 你都小心d 睇住比人點相 問咁多野 班狗無性

救返就好

光頭警 就係岩岩 片立場記者果個？

消防好耶

白車 A125

知道名未？

唔好信白車 消防
可以係假
一日未見人 未行埋一齊 都未安全
有車要上

可能出番離果個 都係假 咁遠鏡頭 都認唔到樣
混個假既入去 出番離 呃你地去曬
再係入面殺真果個 有幾難 ？
香港依家係中國 大家自己諗

未見到手足

知道名未

仲等緊手足

唔好信白車 消防
可以係假
一日未見人 未行埋一齊 都未安全
有車要上

可能出番離果個 都係假 咁遠鏡頭 都認唔到樣
混個假既入去 出番離 呃你地去曬
再係入面殺真果個 有幾難 ？
香港依家係中國 大家自己諗

有手足出左離 都要洗樓
佢可以收埋真果個係大廈入面殺
再搵人扮手足無事出番離

香港係中國

一定要跟實佢

屌 真係好撚痴線 呢d以為睇戲先會見到 估唔到現實就有仲要係自己地方發生

上咩車都要跟實 有力量就搶人

要洗樓 防止對面整個假手足 再殺真手足

駱克道 史釗域道 交界
其實就係佢樓下

真 係入面禁錮真果個你地都唔知
同埋岩岩第一個上左私家車 應該都gg硬

我係對家 絕對唔會比失敗被自殺既人有命出番離
大家諗下 點先可信 點樣決保手足真安全
唔好咁輕易完

細思極恐，唔係冇可能

黎左架拆彈車，

現場有炸彈處理車

炸彈處理車

拆炸彈車都出埋咩料？

炸彈處理

姐係點？又話未見到人？

炸彈處理車出現

唔屈你點合理化自己行為

光頭狗 警犬 係唔係岩岩串立場果個54349? 三柴

究竟咩事 唔係想屈手足整汽油彈呀?

最撚衰影唔到個樣 應該係得消防同狗先知樣

又屈

強烈對比
左 vs 右

明日應該休息一天, 空城計比佢地撲空

想屈手足係屋企整汽油彈

係咪"搵"到汽油彈

左邊殺人，右邊救人
高下立見

後面等緊 未見手足

黑警推唔到人落樓 就屈人整炸彈

又想老屈喇屌

一日手足未開記招 唔公開講野 都唔安全

又其實就算手足安全出番離 去埋外國走難 再公開

都有啲可能 真正手足已死 依個係假扮

只係故事 大話 作到超好

中共絕對夠時間 又封曬唔比人入

係夠條件做曬依啲假野

後門

做乜鳩???
企跳果個係上左救護定私家車???

屌 乜人都唔比上去 真係屈都無人知

問人講普通話果個乜水 又係記者？

自己放野，之後屈手足

仲未落嚟
無啦啦有炸彈處理嚟

宜家有冇消防係入面？定popo？

原來台灣記者

HKG報刊登了一幅「網絡圖片」，聲稱「網傳國慶日十大縱火爆炸商場」，但地圖只有九個地方，而且多個地標位置錯誤 .個劇本太差啦

Popo

又想屈鳩人藏炸藥

補圖

係咪想屈單位有爆炸物呀屌
高調黎架炸彈車比街坊睇

拆彈專家入大廈

有巴絲在場麻煩幫手跟進下去瑪麗定東院唔該

有無途徑可以直接聯絡到企跳果位?

係咪想屈鳩手足有炸彈
之後炸死手足滅口收工

如果係因為有情報入面有彈，啲狗係會喺拆彈專家離之前就入撚哂去？？？真心問

唔好信任何野
香港係中國 已經係

手足可以依家比人喂左依幾包粉

一間係鏡頭fing下fing下

入院就吸毒過量死 之後報紙實寫到合理

又可以 出番離無事既係假扮

真果個已經滅左口

對家封曬現場 咁多時間 係絕對有條件做依啲野

依個政權 我唔信

每一次大日子 都話發現炸彈之類 劇本已經寫好

承接今日四點記者會個放炸彈既劇本
屌

係咪又想偷偷哋運人走殺人滅口呀

以香港警察咁怕死
無可能

上左私家車！！！mola!

有冇第二招呀又黎炸彈

岩岩諗住銅鑼灣搞事 比人識穿 就黎灣仔？

屌
唔好有事

唔清楚，
我只係幫手認返條片嘅拍攝位置
依家危坐手足已入屋
應該之後係上白車去醫院治理etc

大示威前必定有炸彈，但之後冇一單上到庭

大龍鳳！昨日4點警謊先話過：今日有好多大單嘢發生，越來越近 Terrorism

有冇高清live

理應灣仔歸律敦治，不過或者可以嘗試問下

糖，麪粉

會唔會又嚟多次4AM PC

等睇又老屈 搵到炸藥原材料

佢哋開頭嗌得救命講警察逼人跳樓
即係想求生 唔似會想自殺

律敦治冇精神科應該唔會

現場有記得，唔知邊間

有片拍到有一個手足被捉左上車

鄧肇堅？

如果純驗傷？

如果老母有搽指甲習慣，都可以屈

只有衝 武力解決到 救到

佢封鎖曬 做咩都得

入面全部佢自己人

有無留低個人資料

正常點會有咁多狗係度

第二架救護車

真係隻手遮天

佢搵到D粉狀既野都屈得嫁啦
屋企實搵到

屌
個劇本一定係話警方根據線報破獲示威者製造炸彈既單位
然後兩個涉及製造炸彈既年輕示威者想畏罪自殺

兩架救護車：
A125 A457
幫手跟跟thanks

要扮到有 10.1 恐襲

防暴都黎埋

出防暴

出左防暴

出防暴做乜野

跳樓都可以搞到出防暴

狂暴狗黎做乜鳩

防暴都嚟埋仲唔係身有屎

8 to 10隻 防暴

離驅散啲街坊？
Dllm防暴狗又呃ot錢

又係到搞大龍鳳做晒大戲

屌跳樓都出防暴 on9

睇住手足先啦防暴唔好理佢住喇

其實佢地唔黎 都呃緊

比d 野佢做下都好

Dklm

咁跟返同網嘅應該係去東區

因為企跳case，醫生會當有自殺傾向，所以如果留院一定要送精神科病院

但而家應該係先送律敦治睇case先

冇精神科

屌愈睇個勢愈危險
係咪想殺人滅口呀

部份防暴無number

東區好似有精神科

兩架救護車：
A125 A457
附近手足幫手跟跟thanks

街坊唔好走住呀仲未見到手足呀

東區有

要人多呀

東區同瑪麗有，但瑪麗有防暴，希望唔係去果度

救護係咪仲未上到去救人?

會先去律治處理
容後再送東尤

佢嗌救命，但有冇警察逼人跳樓先？兩件事來

企門口果個灰衫笑乜春

廚房實有

咁我諗救出來果個似係真。
假的話根本唔需要理

咁咪算好

慘啲既 逼手足吞幾十包丸
帶落樓鏡頭前high下
入醫院就吸毒過量死
聽日報有人吸毒痴左線跳樓唔成再死
驗屍？ sorry 無可疑

再慘啲 派出番離既手足 係假既 搵人扮
真果個手足比人收埋左
假果個引走曬所有人之後
先比狗帶走 去慢慢虐殺死
死之前受盡所有諗到 諗唔到既酷刑 痛苦
之後番大陸埋屍

點解個傷者咁似阿叔
唔咪後生仔咩

最驚啲狗扮傷者

你自己聽下條片 嗌警察逼人跳樓

假都要出防暴 唔比你衝入去搵真果個

返緊工，唔開得

炸彈處理組！

咁講都通ge。
總之提高警覺

冇 但拍片者有讀到狗車車牌

同岩岩銅鑼灣串立場記者同一隊人

營造恐襲氣氛

點解咁耐都唔送上白車

傷者係唔係咀有血

暈左?

2個

李偉豪

李偉龍/豪

兩個手足????

黑警俾天收！！！！

一個手足 李偉倫 定李偉龍

現場問

點解企跳會變到暈左咁

剩係聽到李偉豪

利偉龍或利偉雄

見到手足
「李偉豪」

狗跟埋上車

喺入面仲有意識抹面
一出到嚟就暈咗

A457 A125

裡面發生咩事

好似係一個十幾一個廿幾

另一個帶左氧氣 講都聽唔到名

Yes

記得上邊好似有個叫x世宇

記者唔好走住
屌愈睇愈唔對路

李威龍？

但係又話有個上左便衣私家車

手足去律敦治醫院呀

李偉豪？

個個好似一早上左 前後3個

點解覺得第二個上車先係
第一個係轉移視線

估計搵到麵粉再屈係爆炸品材料

唔確定 唔知係咪個個 靜係知前後3個好似 有個一早上左車定比人捉左

冇睇過就咪出聲住啦

各手足回家小心

後門應該有手足睇住啊

無 唯一做到 跟住啲車
同埋一間洗樓

只有對手 支共 封鎖現場之前 衝入去 打入去
自己見到既野係可信 100%fc左

就算過幾日手足記招 一樣可以造假 假手足 真手足已死
香港 已經係中國咁 (浮屍 無聲跳樓 929無入醫院既人 .....更多更多）
所以我上面講既 你覺得支共有無可能 有無能力條件做到假？

大家做到既 只有訓練自己
到係自己被自殺 反抗到 打得贏
命保唔住 死前都攬幾個陪葬
唔好諗有人救到你
香港人 我諗都唔會進化到 會衝入去睇真相
實會比人話 叫衝既係鬼 狗離 狗扮人 送頭 ff太多
金田一 連登神探
所以 訓練自己 無人救到你 香港人 救唔到你

所有事都要諗定最壞情況 最壞打算
而當對家係支共 我相信最壞打算係會變現實

Total 有幾多個手足

依家街坊散左
得返press
但炸彈處理車仲响度

1. 李威龍
2. ??
白車車牌A457, A125

記者唔好走

片，錄到名

我放左上公海

幫手聽

我好攰 抖先

兩位手足已確定去律敦治醫院

各區手足聽令！新口號：有速龍 一齊衝

幫手推post

問下姐。

希望搵到律師幫手
同埋將佢哋發生嘅事傳出嚟

辛苦哂

辛苦了

你個樣唔係想同我傾計喔？

劇本

果然

兩名手足去咗律敦治醫院
已有記者在場

我聽到叫李偉樂

好似係

1手親眼見2架救護車駛左去律津治

岩岩先睇到，點解有兩個人？兩個都企跳定點？

可唔可以跟住架車

兩個一齊企跳

又係戴曬料去老屈再迫人跳樓

有無律師去緊？

又係岩岩果隊警察

Fc ed?

tg group話原本單位有5個人
依家2個送院 1個上左私家車
仲有2個有冇人知??

有冇律師幫手足？
唔好俾佢地捉返狗屋
實拎指紋砌佢生豬肉

後巷見到呢幾個人一齊走出嚟 問佢係咪差佬唔回應 現場有女手足拍咗片

真係好恐怖，已經變成大陸

有，我搵左星火

據了解，早前警方在港島區執行一項行動期間，向一批人士展開追捕，其後發現有人危坐上址，正跟進事件是否相關。至今日(10月1日)凌晨1時20分，消防將2名事主救回安全位置。與此同時，警方疑於現場發現可疑物品，爆炸品處理課人員(EOD)到場協助，詳情仍跟進中。

又係oncc

絲打你係咪仲係現場啊?
岩岩tg group話原本單位有5個人
依家2個送院 1個上左私家車
仲有2個有冇人知?? 求fc

你就死左

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

頭先現場手足 多謝你地呀
仲有手足知道大家就中暑 請飲寶礦力

多謝你地 多謝消防

片我放左上公海，搵左星火

訓先
聽日見

醫護帶走鏟青傷者？呢個似係狗假扮

叫救命嘅手足，大概響消防到之前已被帶走！！

留意以下片段中，車款車牌同之前救命片係相同！

當記者到場，消防開氣墊時，大廈門外三部車早已消失！

否則消防開唔到氣墊！

上另一架救護車(後面)手足
Lui Chi Man (雷志文譯音)

走左 fc唔到
我由頭到尾見到兩個 已上白車

唔該哂絲打

6月已黎最不安既新聞 部納粹軍已經痴到係香港明刀明槍殺人

已交資料上星火

李偉倫

哩D裝束一定係啦

記者表示佢地有跟上車, 宜家係醫院門口

唔係哩幾個

仲有另一位拍片手足都辛苦了

以為灣仔七八成都係藍
今日先知有好多手足

多謝手足d 寶礦力 好貼心 大家辛苦了

但真心 唔算多呀.....應該再多D😓😓😓

有記者仲係醫院跟緊

留名跟進

啱啱一落黎就嗌光復香港時代革命

剛剛去左律敦治
全個A&E淨係醫生先可以入(包括等候區)

Lm

消防救人果刻

手足以家咩情況 我見佢上車 同埋班狗走左我先走 冇跟去醫院

點解手足被救個陣係咁爭紮係咪樓下個層有狗/消防講左d咩令佢唔想入去
唔係想質疑消防想救人嘅心 但大家都知依家香港咩都可以發生。。。

聽到
之後仲有句乜乜乜 call 啲人上黎
聽得唔係好清楚

凌晨約5時30分，警方召開記者會，商業罪犯調查科警司洪毅表示，警方接獲線報，指駱克道245號一住宅單位有人製造汽油彈，探員於昨晚10時40分持法庭搜查令上門調查，探員破門進入單位內，發現屋內存放有一批物料及工具，可供製造汽油彈，包括30個裝有鐵釘的空玻璃樽、鎂粉、鋁粉、天拿水、白電油及洗衣粉，單位內3名男子，包括兩名學生及一名文員，其中一學生及一文員，爬出窗外簷篷危坐，其後被消防員救回，3人涉嫌藏有攻擊性武器被捕

行動中，共拘捕5名男子，年齡由17至31歲，包括2名學生、1名文員、1名設計師及1名商人，警方表示案件懷疑與近日的示威事件有關，投擲汽油彈涉及縱火行為，一經定罪最高可被判終身監禁。

from 蘋果